Запускать через 
----------------------------------------------------
npm start
----------------------------------------------------
Задачи:
1.Разобраться с гитом/done

2.Сверстать 3 странички/done

3.Подключить react-router-dom/done

4.Сделать переходы между страницами,чтобы обновлялся url/done

5.Сделать запросы/yep

6.Подключить axios/processing
-----------------------------------------------------
7.Изменение строк в page3
1 шаг:создать новую страницу page4 с инпутами и кнопкой
2 шаг:добавить link на каждую строку с путем /page4
3 шаг:прописать функцию на изменение массива данных
4 шаг:навесить onClick на кнопку ,чтобы сохранить изменения
5 шаг:прокинуть данные в store